Игра в жетоны.

2 игрока по очереди берут жетоны.

Правила для взятия жетона:

-Игрок может брать только жетоны с краев.
-Игрок может брать по 2 жетона, но в следующем ходу вынужден взять 1.
-Игрок обязан взять хотя бы 1 жетон, если он есть.
-Побеждает тот, у кого больше всего очков.
-Максимальное кол-во жетонов 100.

Для реализзации задания был выбран алгоритм min и max.
Тк для большого кол-ва жетонов существет огромное кол-во переборов, то для оптимизации я добавил альфа и бетта отсечение.
Для еще большего ускорения можно добавить кеширование пройденных ходов с помощью 5d поля (динамическое программирование).